[別問你的痛要怎麼解脫] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

你有玩具玩喎 點解唔玩呀
有冇聽過一個比喻
當有一個屬於你嘅玩具 但你已經唔想玩 甚至嫌棄佢掉埋一二邊 有一日 有個好鍾意呢個玩具嘅人嚟執咗佢 你都會好唔開心 唔係因為你仲鍾意玩 而係因為有一樣屬於你嘅嘢而家要俾人拎走
當佢返嚟執返呢件玩具 唔一定係鍾意佢 只係一個我唔要都唔想比其他人要嘅心態

唔可以話完全唔記得晒 但係唔刻意去諗佢係唔會記得返 即使佢記得但佢唔會有當初嗰種心情
或者佢會好感激你曾經咁愛過佢 但係佢已經唔鍾意你 佢唔會再因為你咁樣做而覺得好sweet or 好感動
佢可以當你普通朋友因為佢而家對你已經冇任何感情 無論你做啲咩都唔可以再牽動到佢嘅情緒

佢flirt你 可能佢只係覺得好無聊去聊下你 同你玩曖昧覺得好好玩 但係佢聊你≠佢會鍾意你
可能佢只係想借助好多人圍住佢呢個現象去肯定自己嘅價值或者存在
又或者佢知道你仲鍾意佢 所以佢利用你對佢嘅愛去慰藉佢寂寞嘅心靈 佢覺得好寂寞好想人陪 佢只係好想人陪 嗰個人未必係你

By 你食撚左屎未

無乜大道理可言，
只係..一個變左心既人你點都留佢唔住，
如其兩個人糾纏落去勉強幸福，
不如其中一個人早啲放手，
你會好多謝自己當日既決定。
如果呢刻既你仲同緊個仆街糾纏，唔肯死心但又好痛苦，
我真係明白
只係時辰未到，
終有一日你回望過去，
一切前塵往事都會變得雲淡風輕。

BY 蒲公英不會飛

爆得咁突然

留名

留名先

我

冚家hihihi，無銀用又要懶街

有聲 仲要係你把聲

你又知？

你可以找到更好的

放我飛機

唔係

首先要放得開自己
我已經知同佢無可能
但個傷口好似好難好得返
唔想搵水泡亦識唔到新對像

你唔放開佢點搵 有時唔係冇新對象
而係你肯唔肯放開自己去比人哋認識比人哋了解？
其實對象唔係冇 但見到人哋行前一步我就會退後一步 咁樣點有可能會有新對象

同佢點啊仲有冇keep contact

驚咩

我有

再 也沒法倒如當初

害怕接觸異性

唔知點解好想講一句fuck you

一齊左幾耐 點解分？

請講

同男仔去睇戲

仲同佢聯絡我呷醋啊

所以而家想放飛機

ex都呷

係咪靚仔？

舊情復燃

邊有咁多復到..

自己入場睇

太毒 唔制

係女就呷

唔好睇

那有女

有啊
仲約到遲啲出黎添
真係on99

點解我約唔到？

唔約我

新嚟報到

咩事？

約我

最近分手 仲未放得低

因咩事而分 唔怕可以講多少少嚟聽聽

你要飛了

約你格劍？

我都無睇到

飛之前同我去

你去

下 死因不明？粒聲唔出走左去？

佢話我管得佢嚴 又覺得我同以前d女同學有路
分左手仲要一直比假希望我,話仲有機會一齊佢仲好鍾意我 但係原來佢喺分左手一個禮拜就已經搵其他仔 仲要唔只一個 仲話我係咪鍾意左第二個先咁絕 佢連搵到份工都要搵埋個男仔一齊去做 拖撚左我三個禮拜 原來一路都係呃尻緊我

幾多歲

同你格

如果我繼續比佢呃落去就隨時帶帽 好彩走得切
佢仲要覺得我去關心佢擔心佢係好煩既事,但係轉過頭就話d男仔只係關心佢 最撚on9既係佢之前轉左電話號碼,冇一個男仔知 點解人地仲搵到佢？除非係佢自己主動搵人姐

明明係佢自己有問題 做乜瀨你

佢成日唔信你懷疑你就代表你地段關係出左好問題
到分左之後 佢不斷咁搵水泡但係仲拖住你就知唔係好嘢
拖住你應該係因為一時之間習慣唔到一個人所以拖多陣先
係搵到個啱嘅有發展市場嘅水泡緊係即刻同你say個bye

算啦 佢咁樣屈你 將啲責任比晒你 好似自己冇錯咁 唔洗因爲咁而怪自已

擺明要喺人地面前扮到自己好可憐,個個就去同情佢
佢就做撚哂偉人,我就做罪人

所以最衰就係呢啲人 已經講咗分手 仲要扮無辜

佢話我之前都係一路唔信佢,我認 係因為佢之前呃過我我先唔信佢姐

唔話你煩 點show比其他水泡睇證明你係佢眼中有幾煩
你已經成為左佢套悲哀女主角等待白馬王子拯救劇嘅奸角

唔洗留戀 同佢繼續一齊你唔會有好下場

明明係佢錯 咁佢都要做啲嘢出尼令你有安全感先得架

佢去邊

呵呵 佢拒絕我唔同我去

呃過一次就好難再建立信任 我都明
只係佢覺得佢做就得無咩所謂 而你做就係千古罪人

身體好誠實咁講左比你聽 佢係一個咩人

出黎

我知自己都有錯 我都盡哂力去補救 但係原來佢只係當我狗咁玩

擺明想做受害者 等啲兵仔爭住去安慰佢

名份上你曾經係男朋友 但實質上你可能只係佢其中一隻兵仔

唔好講就凶狠

掛名男朋友 但實際上周圍同人講自己就散 大把人以為自己有位入咪安慰佢

襯未開學你地快啲約出黎啦

約埋你韓燒

唔好話識人 我連擴大圈子都做唔到
琴日出街一見商場多人就即刻走
鳩下鳩下咁

我唔要做電燈膽

我明 我每日都同自己講,佢係個臭閪騎牛搵馬,係好撚污糟,同緊人扑野 但係如終都係未放得低

佢咁都拒絕

你已經好努力去補救 係佢唔珍惜

終於搞掂條女啦

一齊去

你做咩事

個客？

怕羞

早幾個月砌既女

你？

係

出pool了

搞返好佢, 佢個hdd 壞撚左

我都驚 社交恐懼咁
要走出comfort zone唔易

點會

嘩

鍾意有挑戰性嘅愛情？

hdd最後都係宣告真正死亡？

我又冇乜嘢 但今日嗰個聚會我真係冇乜點講嘢 冇人理我

不如我約你算

假象

player無誤

好 唔好理佢啦

你哪來條女？

係咪嗰個男仔？

好

有時有啲嘢唔經過唔知道原來會咁難受 當買個教訓比自己
情傷係要慢慢走番出去 如果可以一下走到出去 我地都唔會係到

你唔出

我毒 點似你

應該係, 但呢個新SSD 我唔識分 partition

聽日想射波
今日返工個人係咁標冷汗同頭暈
我都唔知點解我可以頂到收工

hehe 放隻飛機先

十幾條喎

最愛毒撚

做咩又搵佢

唔舒服???

得啦 收返埋啲鳩毛啦

係呀 大家要慢慢走出尼 我地一定得

聽日射波休息下

唔好笑公公啦

你自己話唔出先

又扮

真心

佢鍾意咗第個喎 我覺得你好唔抵 咁難得放低咗個前度 又要為呢個人上山

起碼依家我睇清楚佢係個咩人 我亦都承諾過佢,我將來一定會令到佢後悔 依家努力緊改變自己 死臭閪

分區無接觸過 上google睇好似要軟件去分

好彩有你幫我

公公自我欺騙

見到你個真心覺得你好假

下 快啲話「原來我嗰日唔得閒」

一齊努力

啱 努力改變自己 等佢後悔失去你

我一定幫你架

聽日先搞

琴日先話好
唉 幾想睇都唔應該同仔出

做乜咁衝動

咁買左野未？

你地唔信我

做乜幫公公

唔準上呀 屌 又係mk妹

因為我由未同條仆街分手嘅時候就已經好想睇
由佢未上等到佢上 上左又冇人肯同我睇
難得有人主動話同我睇
一個興奮就話好

你啲fd唔得閒？

買左新SSD 裝埋WINDOWS, 依家用緊. 電腦既野真係唔識

點解男人咁鍾意mk妹？

佢地唔會長 mk妹點會認真呀

屌 我都想知

成撚日屈鳩我, 真心有十幾條女

MK妹正

你咁勁 夠膽睇

我信你！

圖

MK 妹容易食?

我d ex冇再拍拖/冇食mk妹是否值得高興？
btw咁毒 除左我撩佢地應該冇人會主動搵佢地

上個星期先係隔離見到有個post話依家港女氾濫 MK妹變左珍品

你都覺？

我講既就係事實, 唔需要證據

只可遠觀而不可。。。

港女

首先你要有樣

我專睇鬼片

你就好啦....嗰個垃圾ex同我散完之後條條都係mk妹 不過佢本身都mk

無

佢有

搵鬼信

那有樣

真心好勁

港女你一定有樣 有錢 有上進心 有穩定職業 有父幹 有車 有樓 etc.
MK你要有樣 然後同佢嚟個速食文化愛得轟轟烈烈 就可以準備飛/被飛

除左我 佢地身邊冇乜女
3年嗰個毒到。。。我sd錯左張同佢對話嘅cap圖比同班嘅同學 人哋問我做咩造佢 啲人覺得佢唔會講個啲嘢

We went streaking in the park
Skinny dipping in the dark

屌 我都成日俾人話我

其實我好驚 但我好鍾意睇
我係嗰啲由開場叫到尾 捉實隔離個d人

我乜都無 等單機

你個名好長

佢係咪唔會主動識人架

可以話你拯救左3年嗰個 令佢曾經相信愛情 亦都教識佢感情一定要慎重

咩事

之前有個同學個樣好MK 佢好憎人哋話佢MK
但係一睇相就覺得佢好MK

單機大聯盟

你又當我冇到

之前俾個垃圾ex逼我同佢睇 我成程合埋眼 佢嗰陣不停叫我開眼

外表係mk

佢可能真係無辜架
私底下好乖

兔仔應該係靚女嚟

正

仲多我一隻字 有咩心事就盡情講啦

你同人地去睇戲啦

你唔理屎屎 你死緊

佢係咪鍾意虐待你

Never planned that one day I'd be losing you

化妝打扮過可能係掛
卸妝之後，不了

但佢又真係釘耳窿再加一個好大粒嘅鑽石耳環
但佢係男仔 又染金毛 一睇佢個樣就已經覺得佢係MK仔邊度仲得閑了解佢私下

我都覺 佢成日叫我做啲我唔想做嘅嘢 我之前同佢去迪士尼 我係啲唔鍾意玩過山車嘅人尼 佢係咁逼我玩space mountain 俾佢逼入去玩我嚇到流眼水 跟住佢係度笑

你死啦你你唔理我

唔關事 靚女都會俾人飛架

邊有

有追求者就證明你唔差啦

羅志祥啲fd

早瞓教去各位早抖 留名我聽朝加入早起番工大軍

痴撚線 將佢嘅快樂建築係你嘅痛苦身上
不過我自己都鍾意玩呢啲機動遊戲
但而家可能大個咗好咩特別興趣 不過你叫我玩我應該唔會唔夠膽玩嘅 我諗

加油早抖

唉 心都碎

咪係 唔好咁冇自信

早抖

屌仲有兩星期就開學

你同人地去睇戲我都心碎

痴線

或者你嘅經歷令到你個男朋友好難過 即係佢冇呢個心同你去捱過呢啲難關 就算你幾靚佢唔想自己辛苦佢都會離開

我真係嚇到痴線 之前係新加坡玩過一次好恐怖嘅過山車之後我就驚咗 迪士尼嗰啲都驚

唔知點解今晚好想聽katy perry

唔去啦 放飛機

不過入到去一齊玩應該會開心啲 但係你驚都唔可以見到你流眼淚佢就喺度笑 我應該會想殺左佢

你唔要我就注定單身

鬼信你

啱啱知死因係佢鐘意左第二個所以無feel
過左2個月個心仲係好撚痛
呻完
都係訓算

So make a wish
I'll make it like your birthday everyday

其實都唔明點解有咁多爛桃花
其實有啲人曾經都對佢有過好感 互flirt過
但只要佢一同我講佢鍾意我 我就即刻走人

Roar

我不是沒有人要 只是除了你以外 我誰也不想要

講到尾都係唔肯同我捱
我已經一個人撐住好攰

我都試過 但嗰班係mk嚟 屌 我都冇應佢呀之後

所以你應該要搵一個可以陪你渡過難關嘅人
當有呢啲難關嘅時候佢就離你而去 呢個人都唔值得托付終身 所以唔好再上山啦乖啦

佢真係係度大笑 玩緊嗰陣都係望住我大笑

可能你冇信心再投入一段感情？

主動久了會累

其實我唔想要爛桃花 我淨係想要一個好人

你係咪有病架 我見到你打個啲字我幻想緊個場面
然後我依家都係到笑

患難見真情

一定搵到一個人願意同你捱 自己條件又唔差

我主動

我啱啱都係度笑

我都係
重新了解一個人好攰

又要重頭開始 點解要咁 點解我地做到咁念舊 佢地就唔可以

唉 之前我嘅好朋友send過一張相俾我
張相入邊有幾句嘢
「外人看起來你跟無數的男子曖昧糾纏不清，但只有自己知道 自己的內心寂寞得像一條狗」

Yesterday is history
So why don't you be here with me?

係你至好講

呵呵

咁總有一個人你唔會掛念 你自己都唔會做到每個前度都掛住佢 調返轉頭諗佢哋都係 咁樣會唔會好過啲

呢句講得好啱 人地以為自己好多人搵 其實根本冇人搵

過左熱戀期就要磨合都好辛苦
點解可以話走就走

幾好聽

真係冇幾多個人會同你捱 會陪住你過呢啲難關
佢哋走咗唔可以話佢哋仆街嘅 但佢一定係愛自己多過愛你囉

要相信呀 我有個朋友同我講「要記住自己有嘅條件 忘記佢 要重新開始」

個個都話我身邊好多仔 但其實冇一個有機會發展要黎做咩

其實我地捱到 點解啲仆街捱唔到？

我都係 我根本唔多仔 wtsapp真係冇人搵 我未試過咁嘅講真....上年都仲有人搵 今年真係上連登多過wtsapp

因為你唔可以要求個個都同自己一樣

我覺得好自私
我冇要求對方俾到我啲咩，只係想身邊有個人聽我呻下，安慰我支持我
但如果對方有事我可以放低所有野仆過去幫佢

No I just can't get over you

我都係 其實我冇要求過佢啲乜 我淨係想要一份安全感 但佢俾唔到我

係 時間會過濾走一啲人 能夠留低嘅都係真心嘅朋友
我依家日日就係度上緊呢個po 喺度講嘢多個任何一個社交軟件

好多英文歌

Love can be hurt sometimes

I just can't believe you're gone
Still waiting for morning to come

係咁架啦 你可以為到人哋做但係唔可以要求佢哋咁樣對返你 不過我相信總有一個人係愛你多過愛自己

有時聽英文歌都係練listening既一種

當有一個咩都比到我嘅人 但佢係我意想不到嘅時候選擇咗走人

突然好想知ex過成點

+1 呢度真係我嘅精神之柱

啱

關你屁事咩 唔好理啦 一陣又衝上山

佢過得比你好

Loving can heal

突然諗起 我要活得比你好

數學：屌你 搵我未？

不了
我仲係好撚憎佢

本來以為佢同我一樣 有一份繼續行落去嘅心 點知佢突然話 「我地都係分開啦」原來佢一早已經想走

不了？你睇吓你今日嘅狀態
唔好高估左自己 唔好理佢啦

我肯定我活得好過佢囉

我頭先做咗陣 聽日又要問下個補習呀sir

咁你就唔好知

我只係想搵一個不離不棄嘅人 會聽我講嘢嘅人 會想了解我嘅野嘅人 點解都咁難
睇到我嘅朋友日日做咩都話 影張相俾我BB睇先 我就好羨慕 點解你BB肯聽你講任何野 點解你BB咁癡身

人攰就易上山

我都想補

啱呀唔好浪費左補習嘅金錢 之前我班主任同我地講過 你每次補習落咗堂嘅時候 你要有一種我今日學多咗一樣野嘅感覺 每次嚟嘅時候都帶住一個問號 走嘅時候得到答案 咁樣先有用

諗起我以前補oscar ma既日子
雖然佢呃蝦條
但我真係學到好多通識野

我今日見到個朋友嘅男朋友係會成日搵佢 又秒回佢 又成日同佢傾計 我就會係度諗點解冇一個人為我咁樣做 我個朋友係自修室嘅話 佢男朋友都特登出尼送佢返屋企 點解人地A0都可以咁幸福 點解冇一個男仔咁樣為我

你補乜鬼呀

我都補過佢 真係掂 都唔明佢咁有錢去咩都得啦 做咩要食學生妹 依家收晒皮

係 我問完跟住明咗嗰種感覺好正 我做到今日學多咗一樣嘢嘅感覺

數

我尼緊補guy Leung

咁勁仲補

同你啊sir鬥勁

係囉
但聽聞佢依家轉網上補都撈得幾掂

ed sheeran 首happier 真係聽一次喊一次

我朋友個男朋友都係

加油啊keep住咁樣成績一定有進步

扮哂嘢

好似係有見過佢轉video咁教 不過live點都貴d 都唔知佢諗乜鬼

其實三年嗰個都幾好....你地散咗真係好可惜...

gay leung
聽聞好不了

點解我一次都冇試過 其實好替佢開心 但同時好心酸 就係點解自己唔係咁

因為真人

我以前係堂堂都坐主房
嗰時覺得佢靚仔又正氣
點知佢

唔可以補習架咩我

諗住試下先 通識都唔穩陣呀我

時機未到...掛

估佢唔到

係
見到佢咁幸福講緊遲啲會結婚 我都覺得好開心
但同時諗返起自己男朋友都冇就好傷心

唔可以 曬錢曬時間

但過咗去啦

我都係live 因為九月嘅時候遲入 佢比左佢寫嗰本notes我

係 話唔定我地嗰陣都有呢

記得背下答題格式同概念詞

下 咁好架咩

好正

其實我唔知卷二要背啲咩例子 好迷惘

我都明白 要怪就怪自己任性 以為佢唔會走 所以對住佢好毫無保留 唉 算啦

話咁易咩 自從俾人傷害過 好難鍾意人 好難有feel

下次都要睇定啲先 睇下佢頂唔頂到

嗰陣我係補oscar 佢好似有兩本野俾我哋背
而家唔使考試已經好少留意新聞

你有冇話擅長邊課
我發現年年卷二都會出今日香港同全球化

鬼知佢咩一開頭又話鍾意我黐住佢 一陣又話我好煩

係 同埋成日都驚受傷又推開人 我試過一次 佢依家都有幸福

我鍾意做現代中國 來來去去都係嗰幾幅屁

希望到時補嗰陣guy都會派啦

其實有時覺得單身都幾好 但眼見身邊個個喺度BB BB佢就覺得 屌

本野好似叫馬上通
我日日睇新聞所以好少格硬背

其實係佢冇同你溝通

我鍾意公共衛生 但現代中國入面有課講綜合國力好煩 成日諗唔到

我都係 其實我覺得幾自由 但見到啲朋友都咁幸福就好心酸

我會背 因為呢份卷自己唔識考

綜合國力唔係去到全球化啦咩

狗 有人話佢似狗咩

有啲好笑 頂

仲要我身邊最熟嘅全部都初戀蜜運中
而我就係一個單身嘅物體

仲係現代中國

我話 好似沙皮狗

好彩我得一個係拍緊拖

笑死 我search下沙皮狗咩樣先

有時出街食飯 難免都會用下電話覆下佢哋嘅BB
而我手機係冇人搵架

屌 我今日去個聚會 個fd禁電話都好多人搵 其中有佢男朋友 而我....都冇人搵嘅 我係咁loop連登

公共衞生好鍾意溝埋全球化一齊問
但我覺得例子格梗背既話會用得好生硬
你依家開始睇返呢年內既新聞
知道今年發生過咩事先
現代中國問黎問去好似都係城鄉差距

唔想比啲friend知我係邊個po留言然後去搵我
好少係佢地面前入呢個po

頂我完全唔睇新聞

係呀 啲咩三農問題 戶籍嘅問題 留守老人兒童個d
問來問去都係呢幾個

點解蒲公英唔見咗嘅

我啲朋友多數冇帳號 我有時會po sc 但多數都del咗個標題

去刷牙先

呢幾個好易

我都係

你知唔知上網google句野就搵到

刷牙先

刷完

但佢地唔會咁得閒掛

訓啦 早啲訓呀

我都搞掂

她靜悄悄的來過

他慢慢帶走沉默

做咩事

只是最後的承諾 還是沒有帶走了寂寞

我不願讓你一個人承受這世界的殘忍

個心拿住拿住

唉

切左佢

你的過去我來不及參與
但是你的未來一定有我

又諗起佢啊？

你咁衰架

無事呀嘛 早啲瞓覺
一係你聽日唔好返 好好休息下先

句野我都寫過

我夜晚嗰餐都未食
心攰

不過唔係同我講

我都明白食唔落野嘅感受 但肚餓嘅時候都要食架
一係去搵一啲令自己食得落嘅嘢去食

無用既 無人可以做得到

訓教
唉

明知佢已經對我wfc
但我內心深處仲係好想同佢講無左佢我好辛苦

一早碎晒
執都執唔返

唔舒服就請日假休息下啦
唔好挨壞身子
對自己好啲

唔好咁灰得唔得

早唞啦

用理智壓着自己就啱嫁啦 仲有一日你都可以wfc佢

試吓同自己講 捱過左我就無撚敵
我捱過咗嗰一次嘅情傷 已經係最痛最痛
冇嘢再可以傷害到我

已經輸到無野好輸 但都係會輸

i will try

唔想返學 有恐懼症

岩岩del佢fb ig

同志 做得好

好難受

係咪未同你講晚安瞓唔着呢

有我喺度唔使驚

果次應該係我人生目前為止最痛嘅一次
希望唔好再有一次痛過今次

呢度個個都好難受 加油捱就會捱過
係需要時間沉澱架啦 加油

訓唔著 好多野煩

幫我返學？

唔會

煩返學？

學就一定要自己返 但可以陪你

希望

你陪我讀

有me

真的要睡了 晚安屎屎

每個人都有自己唔想面對嘅嘢
你咁辛苦先考左上去 俾心機讀

我都諗住覆埋你幾句就瞓
聽日見 good night

好痛苦.......

早晨 唔知點解呢兩日又係咁放負

放左假無嘢做轉移情感

完左啦 唔知點振作

慢慢黎 雖然真係好辛苦 但會做到

可能係 仲要琴日個fd叫我比佢睇下我ex個樣
又要搵返佢啲相 夜晚又灰左輪

唔想放手 但知再chur都冇用
好想訓 希望喊夠可以訓到

越chur佢只會越走 覺得你越煩
唔捨得都要放手 當係對佢既最後一份愛

偷偷留名

唔想返工 又要出差手

出差

兩年幾感情，被分手兩個星期左右，痛哭咗幾日，今日突然發現放低哂，諗起佢竟然無唔捨得，見到關於佢嘅嘢諗一諗就無再傷感 會唔會太快 好彩佢一分手就搵sp,交友app先令我心死得咁快 我諗要放低一個人，就係要知道佢已經唔再愛你呢個事實，分手一定會唔捨得架啦，但係唔捨得唔代表愛，真係愛嘅唔會分手 大家曾經愛過一場就算啦，喊完發洩完就move on啦，被分手嘅更加要活得比佢精彩

發夢都夢到返工
好撚攰呀

繼續放假

唉 一放假就頹好辛苦

試過夢見自己返工起身即刻嘔

但當你無法祝福佢個陣

其實自己到頭黎有無愛過佢?
我祝福唔到佢

分手兩個月都係放緊假
開頭日日出街 唔敢係屋企

我依家就係好唔舒服好想嘔

屌，邊鳩個發明朝早返工咁on9

你依家咁hea就算啦

邊區返呀你

辛苦 佢block哂全部野 搵唔到
分手原因係佢唔想再傷害我
唔係大家唔再愛對方
點解要咁
點解唔可以一齊捱
點解有少少痛驚自己/對方受傷就要自己離開先

你覺得呢個真係分手原因咩？
太天真了
發生咩事要講分手？

琴晚瞓唔着成五點先訓
今日附近竟然喺度鑽野

你係咪有嘢爛先有工開嗰啲工？

我屌，訓唔到？我可以照訓無呢個煩惱

Hea到咁都有

複診完啦終於 好撚肚餓

好似係屋企咁

正確啲來講係死都唔肯放低電話 但又未去到玩玩下電話會瞓着嘅境界
好嘈啊有聲我就訓唔到

叫其他返工嘅人情何以堪啊 坐喺度睇電視都咁多嗲

食早餐 好耐都未試過咁早醒有早餐食

我認真做野做左兩粒幾鐘啦

我發夢發左一個鐘

咁其實有咩做 又話要維修

佢驚我識第個佢亂諗辛苦
同驚我辛苦
所以講分手

驚你辛苦
唔好諗得佢咁偉大，所有人都係自私架啦

咁究竟因咩事分手呀

公公好得閒

都話佢頂唔順自己係咁亂諗我會識第個
唔關第三者事

好眼訓，唔想做野

咁你成日拈花惹草咩

訓教

我屌, 又話食早餐

訓覺會唔會比人鬧

眼，由細睇到大

醒左訓返有咩意思

以為你生椰菜花

Em...我又無諗過祝唔祝福佢呢個問題，憎都無乜，如果唔知佢分手第二日就搵sp,識新女嘅話我可能都會祝福佢搵到個啱自己嘅女仔嘅，哈依家希望佢第時個老婆無做過sp啦

你估你咩

好耐冇上水

你好污糟

落山?

屌 熱到仆街
幾時先可以涼d

落左啦 我全部野都block 左佢 del埋

蒲公英會飛的季節

熱撚死仲飛乜鬼

咁賤 佢分咗手即刻搵sp就睇到佢對你嘅愛有幾多

過埋個9月

賤架，不過愛過一場，呢個秘密就自己收埋算，都無同朋友講過佢壞話，就當係我最後可以為佢做嘅事 啱啊，真係愛又點會咁對我，所以嗰下即刻熄哂火，抽身出嚟先會醒悟究竟佢係一個咩人 所以分手嘅大家要加油，到你抽身出嚟就會明白咩一回事，大家喊完就move on啦

10月都好熱架

醒啦

好撚爽 有冷氣

🚬🚬🚬

應該冇依家咁熱 啲水都熱

屋企開咗定出街？

食咁多小心陽萎

不如你真係同佢講 真係好對唔住 我嗰日原來有嘢做

我都開咗

唔好食

冇冷氣真係會熱死 起身先 一陣出去食下午茶

食鬼食馬，佢都未夠歲數買煙

屌，依家先起身

可能佢老相

冇㗎就快結束架啦

你快樂完便過來纏我
相信我可快樂像最初當初
或者我亦試過相信 卻慢慢傳來痛楚

買酒都得咁買煙得唔得

童顏

小笨友

錯囉

冇嘢做就喺度串

偽毒成日聊女

失戀2星期，諗住自己諗通左少少，但有時又會諗起佢，個心就嗱左一下

嬸嬸唔好咩

其實無論過幾耐再諗起都會有啲唔開心
將唔開心既次數減低到已經好好

又冇線？

啱佢

所以啱你

得嗰條我用緊

唔得啦 真係肚餓
出去食野先

好啊

加油

有冇返工

狼虎之年啱你啊

廿四孝阿哥

有呀
不過禮拜四五被day off
屌佢垃圾on9經理正一私怨撚

佢幾大

依家先食

出左去 有野做

條街好熱

終於有野食
一餐過

食咩呀

米線

成日無食野
返工做做下野係咁流眼淚
死忍都忍唔到
我情緒係咪就黎失控

咩事呀你？

I know that feel bro

唔好忍啦 入廁所喊出黎算啦 我都試過咁 越忍越辛苦
放工有無咩做下消磨下時間啊？唔好比自己諗太多
其實無論過幾耐 再諗返成件事 情緒都係會失控 因為件事本身個性質就係咁 過幾耐都唔會變 只係將傷心既時間減少啲咁解

好辛苦 好在背住阿頭坐 由分手嗰日起失靜又好狂呻鼻水又好 都係同佢地話自己傷風
無心情ot 做唔到野 落左街食煙

攬住一齊喊

有啲野過左去 已經挽救唔返 已經唔會再有機會比你去改 雖然好殘酷 但最終都係要接受呢個事實
每次諗起件事 都覺得好傷心 好遺憾 但又改變唔到 真係會覺得好辛苦 好無力

要明既我都明 但個心依然好痛
無去諗佢但都無啦啦喊
唔想又情緒失控 好辛苦

等緊沖涼

一齊挨過去

我啱啱都食咗譚仔

做咩冇啦啦喊

真係要靠時間沖淡 當你愛到攰就會慢慢放手

做咩嚟

米線係世界上最好食嘅嘢

分手第二日 好難過 好掛住 但個心好痛一諗起佢已經同另一個女仔好開心咁 到底你會唔會掛住我

準備下山

人地都已經有新歡 仲點會掛住你
初初會生不如死咁 慢慢捱慢慢過啦

我都覺 至愛

好靜 我開始眼訓

佢講分手都唔諗你能受 佢之後仲點會理你感受

沖埋涼就做下數

返黎啦 陪妳做一陣數

我已經捱過左一個月
但又為新既而煩
唔可以沉船呀

一個月

又想上山？

我兩個月啦就黎
btw一直都係山上

佢突然間踩左入黎我既人生 改變左好多我對未來既諗法 但又拍拍蘿友走左去
究竟點先可以調整返個心態

接受

我的心很累

只有仆街先可以永遠笑落去

好揀痛苦點解啲眼淚要不斷流 點解係心愈黎愈痛

可惜自己做唔到仆街

夠鐘

好似恥笑緊我咁

我就黎頂唔住

俾人呃過嘅你真係永遠都有條刺

連部冷氣都恰我 今日咁熱嘅天氣竟然壞壞哋

睇埋前度

屌 咪撚咁傻啦 做佢隻狗又點姐？
佢都唔會愛返你架啦 醒啦 好無？

今晚好靜

成班mk出晒街

唔知做咩 我而家已經想瞓覺

我反而唔係幾想訓
呢兩日都有啲sad sad地

就開學啦

好攰唔知做乜鬼 平時冇三點都唔訓

你坐係我隔離睇住我

早啲訓

大家一齊開學

一出聲就無人

個問題係我早瞓係唔正常 我冇病唔會咁早瞓

你之前唔係好地地嘅咩 做咩搞到咁嘅
佢搵返你 定係你睇咗佢啲野？

我開工 希望請我

今晚可能早過你訓

邪念只係一時 千奇唔好比自己墮落 到你想番轉頭個陣已經無機會

早啲抖下啦
聽日去睇醫生

記得上次去旅行之前 好似一個月見左兩次 佢話就去旅行 所以唔洗見咁多
咁我就話 咁去左旅行連續見咁多日 咪之後半年都唔見
原來我錯左 唔係半年 係一世都唔再見
其實個心仲係好掛住佢

過咗個件事就應該冇事
佢有啲唔想面對嘅嘢就會咁 都唔知咩問題

唔想見你咋嘛 可能嗰陣已經開始淡
不過係咁㗎啦
我三年嗰個明明study leave嗰時 兩日冇見就嘈到成個月冇見咁
我都係鍾意啲痴身嘅男仔
太獨立唔啱我

我諗佢都係努力既人...
佢成日都好多野做 成日都話唔夠時間
其實由一個月見兩次果陣開始 已經覺得佢唔同左 之後先引申左好多好多問題
我都唔識分 究竟係佢淡左定我chur多左佢 定係我chur多左佢令佢無癮 令佢淡左

唉 唔開好過

我會掛住你

都唔排除會有呢個機制 個個人體質都唔同
不過後日先去咁快就發動定

我哋係咪同一個ex？
如果佢有心點都會見你囉 忙就唔使食飯咩
時間係唧出嚟嘅咋嘛 我就唔信佢咁忙啦
就算你真係忙 whatsapp可以覆啦掛？係WhatsApp度講啲sweet啲嘅嘢都得掛？
忙只係一個藉口 我覺得

見你今日都冇咩上水 我都冇咩心情

好掛住佢。。。
一句行唔到落去就呻開我。。
好快blk晒ig del contact
我究竟做錯d咩 明明當初係你同我表白。。依家話唔岩就踢就我

大家都冇錯 佢做到咁絕你只係可以接受

佢成日話要自閉 以前試過同我講話要申請自閉一兩個星期咁
我問佢會唔會自閉到whatsapp都唔覆 佢話又未去到咁
但到轉左工作環境之後 佢自己就自閉左 理都好少理人咁
嘗試約佢好多次 食飯 接收工 咩都唔比 果陣已經好聲好氣 諗住都係問下就算 佢話唔得 我都無話佢 有時佢仲要連唔得都唔覆 直接無視我個問題
就算係咁 最後都係比佢屌話我比壓力佢
我問佢就算唔得 點解應都唔應下 佢又話如果同我講唔得 我又會怪佢 又會覺得係佢錯
其實所有野都係佢講晒 佢無比個機會同我好好地去溝通

淡就係淡左 無話分邊個表白佢就要愛足你一世
感覺唔係就唔係

佢之係等緊一個機會一個藉口去遮掩唔再愛你嘅事實

忙緊學校野

你加油 我等你搵我

不過今晚可能早啲瞓 唔係幾舒服

我都想早訓 好攰
唉

好人之所以是好人，或者是因為還未面對過現實的重挫。

佢都係從來都只會應我最後一句同佢講既野 我諗佢同你果個仆街ex諗法都係一樣 只係差在佢無講到出口咁
其實有好多野想同佢分享 但佢隔咁耐先覆 又唔想轟炸佢 所以諗下又會放返低個手機
識左一個人幾耐 未一齊之前同佢傾過幾多野 真係唔代表啲咩
果陣又會同佢傾通宵 放假果陣日日都無間斷咁傾 閒話家常到人生價值觀 未來既打算 咩話題都傾過 本來真係以為同佢好夾 以為自己好了解佢 所以先同佢一齊
但原來拍左拖 就係另一回事 好多野同未做男女朋友之前 係完全唔同
我亦從來無諗過 佢係一個咁容易就淡左 一聲唔出走左去咁不負責任既人

今晚想睇adele

見到你咁攰咁傷心嘅咁 心到痛埋

唔係傷心 只係好多野煩

幫唔到你分擔

有冇得調？
咁點算

你up乜

我係話緊學校on99

分手個幾月
佢開始放新仔上ig
我應如何招架

咁嘅編排都有嘅 咁其他人係咪都有呢個問題
如果其他人都有嘅話佢唔係應該要檢討下重新編排過咩

放下

我都知 你邊會話我on99

感動

我果個好少少 以前whatsapp佢一直都keep住覆得多 係轉醫院果陣佢成個人變晒 突然變到一日覆兩三次 所以我永遠都係將最重要 最想同佢講既野放到最尾講 因為我驚如果我再同佢講其他野 佢就唔會覆我最重要果樣野 佢都有試過覆啲「。。。」果刻真係好氣餒 好灰心
我同你做過同一樣野 係佢覆果陣即刻開機覆佢 想佢仲on緊同我傾耐啲 但佢都係唔理 都係覆完一句直接off
我會諗 其實應該呢個佢 先係真正既佢 以前可能佢都係鬼掩眼先改變左自己

咁比由得佢放 佢都已經唔再屬於你 你都已經唔再擁有佢

慢慢黎啦 有辦法解決嘅 當全世界都面對着呢個問題你就唔使驚

我並不懦弱，你比誰都懂
🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬🚬

我永遠都會支持你

攬住一齊死咁話？

點解呢個世界有啲人會咁樣 而偏偏自己就學唔識
我係嗰啲狗屎垃圾都會覆嘅人 而佢係唔去到最重要嗰樣嘢都唔覆嘅人
其實我可以接受你唔覆我 但至少我要覺得你個心係我個度你先可以唔使成日覆我唔使成日見我 但我完全唔覺得佢個心係我度 佢話佢習慣唔講自己嘅嘢比人哋聽 咁你唔講嘢咪我講囉 佢又嫌我咩嘢都同佢講 咁點啊大家你眼望我眼？

唔係 好多人都面對緊呢個問題 應該會有解決辦法出嚟掛

唔好喊啦 你攰嘅時候就上嚟搵我啦

唉 唔知 等緊朋友諗成點
我自己有哂選擇 等埋佢 再決定

唔攰唔可以搵？

只是為什麼眼淚會流 我也不懂

綠帽之歌🚬

陪你等

一世都唔想戴

等緊 應該聽日先覆 你執左行李未

比人戴

咁你要讀書 會忙架嘛 你休息嘅時候就可以搵我
要你平時都搵我 驚阻到你溫書

未 好頹廢咩都未整

我讀書休息都可以搵我架

點先算比 如果同a拍緊 同b傾計 點知b鍾意左我 所以我決定同A分手同B一齊 算唔算俾咗？
精神出軌算唔算？定係要扑左先計？

我覺得精神已經算

唔會阻

打錯字原來

快d執下啦 如果唔係執唔切

搵你做咩

係唔會影響到你嘅情況底下你就搵我啦
希望你會掛住我

其實都冇咩執 執d衫就可以 帶個轉插

因為睇唔明所以冇覆你

之前三年嗰個同我講 精神出軌比肉體出軌更加可恥

會掛住你

去邊到旅行

你食撚左屎未

唔好做呀...諗下算啦 真係冇得返轉頭架

下 無啦啦發燒 係咪諗緊點放條友飛機？

執埋蒲公英入喼

我都係 我都想有個人成日管我 痴下我

你個好灰一出現又喺度話佢

其實我都有問題 我一直覺得自己咁樣對佢好好 但冇諗過佢究竟想唔想咁 係我搞成咁 如果我約多啲佢 咁佢可能唔會走

幾時去呀

之前同八婆去濟州

我都想啊

佢有上連登？ 可能聽日問你呢

佢有上

作死你呀

唔會咁啱入尼嘅

要開心啲

我上年去咗 諗住下年grad trip去多次

我記得你講過類似嘅嘢 唉 佢話我同佢啲時間都唔啱 成日夾唔到啲時間出尼

佢有冇藍剔你？

想死, ex 唔知比人中出左幾多次

可能到時會少咗上嚟 同埋費事比同行有人見到我成日留言

好難講架 你都知呢個post係黃金時段係推得幾快
啲人見佢成日都出現係頂 屎忽痕禁入嚟望兩眼都唔奇架

關藍tick 冇last seen

東京 但上年玩得好唔開心 同我姨媽去 佢睇啲嘢完全唔啱我 悶到仆街 呢個旅程好辛苦 我都想下年係去睇雪或者睇櫻花 好靚

咪嚇鳩我
俾佢知道好撚尷尬

算啦 分咗手啦 你理唔到佢架

我哋可以一齊去啊
因為同行有人表示 韓國都有呢啲睇點解要去日本

你睇下聽日點先

俾佢發現你個名

lm

你幾時返呀

聽日都唔出聲係咪代表佢睇到

hi

佢心諗 點解呢條友講緊嗰個friend啲特徵咁似我嘅 試下唔搵佢睇下情況先

你吔屎 喂唔係咁好玩吖嘛

其實我有幾個fd已經知道係我

有可能嘅

咁耐 等你

我俾一個同學發現咗

我都知你咩名

屌 又唔係全名

慘啦你地比人除淨條底褲啦 雖然我都係

數學：搵我未？

你都有俾人發現？

唔係好鍾意俾人睇住自己講嘢但係自己唔知

搵咗

是但啦，fb應該幾萬個同名同姓

唔好咁啦 我係咪要主動去搵佢

你要俾心機溫書啊

唔好搵啦 你搵佢咪啫係要出去

咁佢有冇mon住你講野然後同你D friend講

知道 我9月第二個星期都要入camp 畢業營 可能嗰日唔會點上尼

你點知道佢真人叫咩名

中英通中史：搵我未？

應該冇掛... 其實佢上過尼留言 但冇人理佢

佢唔知架

但你又知嗰個係佢嘅？

屌 咁多嘢做 我啱啱搵咗英文

佢講到佢自己咁樣囉

中英通中史：我呷醋

佢叫我睇sc 跟住佢話發現咗我

唔係呀咁你點知留言嗰個係佢

真係除淨底褲啦你

唔好煩我住啦

你做咩除蒲公英嘅底褲

佢cap俾我睇

一個啫

中數通中史：

讀史真係好攰 十個腦都唔夠用

咁你知唔知佢AC名

數學你喊乜 啱啱咪搵咗你

你唔好再攻佢

不過好彩你都知對方係咩名 起碼佢都除淨條底褲

讀到好攰 其實前面係ok 後面嗰啲中共好撚煩

中通中史：我地呢

咁攻你

我好似唔係幾記得 好似有個貓字

佢自爆

我淨係記得佢嗰個25,000里大長征 但中史阿Sir話佢係大逃亡

黑貓？

我都逃緊

中通中史：幾時食我地

不要離我太遠

呢個我都有讀 屌 仲有抗日 有排讀

逃緊返學

好似唔係 頂唔記得咗

毛生：說實係大長征 理智上 明決 我係走緊路 但估唔到會成班傻佬跟我一齊著草

我有朋友讀中史同世史 我真係覺得佢痴撚線

我唔想返 6日後要返學補課

拋下我一個。。。

月尾啦

唔返

我都係諗到黑貓雪精靈
心諗唔係掛

我搵工返

中通中史：淨係掛住食MK

我都有朋友讀中西史 其實我覺得西史難好多

一齊返陪你上學去

我已經番緊 聽日又恰眼瞓

唔係 屌我唔記得咗

走堂

你返工就早啲瞓啦

你返住先 咁可能慢慢發掘到興趣

好想起佢底tim

撚有食mk

唔得要乖乖完成學業

早啲訓啦

中通中史：有

唔夠分

屌，點早呀

同你一齊走

我都係諗住做住先 當學下野又好了解下個行業又好點都好

唔計分

瞓覺啦你

我唔鍾意食

你都早啲

中通中史：你寧願食MK都唔食我地

遠走高飛

mk仔好柒

係囉 實搵到

係 離開香港 著草了

我記得蒲公英成日覆表情

早唔到，攤左成個鐘頭了

最睇唔起佢地

懶打字

希望啦

放低電話

嗰條友成日打歌詞

做咩事着草啊

對我無用，我個腦唔會停

太多煩惱 要著草

咁想我瞓 我就去瞓啦
早抖啦咁多位 聽日放工等我上水啦

copy and paste

你份工唔係好hea架咩

公公有嘢諗

屌，讀完書先講煩惱
利申：老屎忽

等你

屌 讀書先多煩惱

我好想諗返佢個名

你等第2個男人

屎忽貓

你覺得囉，要不停搵客出差

比粒膠你

B to b 定 c to c

等佢上水傾計咋

好似冇咩印象 淨係記得黑貓

好似唔係叫貓

我之前有cap低佢個名

應該算b2b 掛

隔離post見到，笑到pk

開頭都諗過做呢啲 但係我應該sell野唔叻 好易就俾人問到口啞啞

我都有睇 有啲真係會笑出聲

唔會，佢地都係睇價錢，出差見客係因為佢唔識你，大家認識下，其實我都唔太算sales

要唔要追數？收入可觀嗎

我都唔知洗唔洗追，我無comission架，底薪比一般sales高，我係負責搵有potential buyer，有客人訂貨年尾分多d花紅

點解近年fb咁多呢d教人成功既video？

哦 即係你淨係負責搵potential buyer 但去到傾生意落訂嘅時候就唔係你？
我仲以為係由搵去到落訂都係同一個人 聽書個時話要成日出trip擺event嗰啲

傾都係我⋯⋯但大陸佬都係睇價錢，傾既目的係知道你呢間公司真係存在，因為佢地成日會比日走數

梗係啦大陸成日都厄人 難免都會俾人呃返轉頭

點解傾傾吓啲人突然之間唔見晒

你灰完未

返工落山，放工上山

唔一定，之前有客直接同法國supplier訂都比人走左數，個到幾隻櫃，訂金都已經差不多一百萬

傾工作d o靚妹o靚仔搭唔到嘴

上乜鳩山，訓覺好過，又要做奴隸

咪咁啦 不過我都無資格話你
唯有等時間過去啦 慢慢就會醒

受重傷

你地又如何呀?

搵日telegram下你先

屌，小事，男人老狗，有咩過唔到去

講到我好老咁 不過唔鍾意讀書早啲出嚟見吓社會都係一件好事 始終經驗都幾重要 好過高分低能嘅

有性趣？其實我未過probation

呢度個個都受重傷 時間會減輕你嘅痛楚

想問多啲 費事喺呢度問

可能我仲未睇得開

睇讀咩。上份廢工班大學生讀完書都係照做

見妳地好似好番曬

我都未架，但諗起咪又係要過生活

我覺得除咗讀醫 law個d 其他都唔會話100%用得返書本上學嘅嘢 或者你慢慢工作都會學到

ok

上嚟傾多啲計囉 傾傾下就好返架啦
我都糾纏左三年 糾纏到一個你覺得無希望嘅地步自然會走 無論我做啲咩佢都冇反應 唔通仲咁肉酸纏住人哋第二個三年咩

你telegram係咩

的確係，始終目標要慢慢搵

diuneilomei

糾纏左三年?

我第一次試訓，898

既然冇咩興趣讀就費事嘥＄10萬讀個學位返嚟 出到嚟又要還錢 做住先囉有需要進修先讀 同埋最重要係仲未有咩特別嘅興趣

你都幾有恆心

應同，出來進修

added

其實又唔算糾纏嘅 係我自己得閑冇嘢做幾個月就搵佢一次姐 但佢由頭到尾都無覆過我冇睇過我啲野

因為我真係好愛佢好唔想冇左佢
咁又點啫 佢都唔理我 我之前一直同自己講 我為左佢做好啲乖啲叻啲 一直都當佢係我嘅精神支柱咁過日子 可能因為咁所以一直都放唔低 前排啱啱三年 唔想再等一個冇可能嘅人 所以嚟咗個了斷

好似我既諗法，不過咁樣唔攰咩?

無人add我

比你telegram我

你俾我得唔得 好多朋友知 同埋佢地有上連登

佢係我分咗手之後咬緊牙關嘅動力？總之就因為佢我過咗好多關
攰？梗係攰啦 所以咪要嚟個了斷囉
其實有好多野都自己未做過 單憑人哋同你講你都唔會明唔會信 好多時你自己親身經歷過 你明白到冇可能你就會放手 除非你固執到仆街

開post

竟然仲未訓

收皮，我咪放左我tg，又唔見你地加我

妳都好深愛著佢

其實telegram冇得唔link落手機電話

可以

好似唔會show出來架

因為係真係鍾意 不過都過咗去 唯有當係欣賞自己喺咁青春嘅時候咁瘋狂咁樣愛過一個人

我知 但係如果我本身有你電話號碼 再add你id 咁我就會知呢個係你

會即刻show 出黎

你見到我手機no咩

咁你有無後悔浪費左呢三年???

[Sign of the Times] 請你好好放低, 其實分手又有乜好怕喎?

1

2

3

4

5